攪大左同事個肚（18+）

上個月開始同一個女同事行埋小小，唱左幾次K 有次佢飲到wingwing地就送佢返屋企
送左佢上去之後佢已經pei下pei下，我諗住入廚房拎杯熱水比佢
點知佢嘔到成張沙發同地板都係，仲要笑笑口 我真係屌佢...
只好拎支地拖拖返
好死唔死個日又同佢打左邊爐，嘔埋哂D牛肉出來真係好拎核突
我搞到半夜3，4點先勉強清哂...
第二日星期六間屋仲係成浸臭味，我落去買左D香薰機上來
條女都好似醒返有D唔好意思
於是，就係香薰既影響之下
條女騎左上來，但係UN左幾UN，佢又嘔左D水出來落我到
佢一邊嘔一邊笑，我唔知仲扑唔扑好，結果因為太難頂我話入一入浴室處理 之後我都無心情再繼續

接住落去個一個月，我同呢個女同事間唔中都有講有笑
但就無再提起個日發生既事
直頭琴日下晝佢忽然神色好凝重問我記唔記得個日既野...
仲話自己2條....
我下左聲，咩野2條?!
唔係咁兒戲咁都中招下話，射都未射就走都會中招? 佢又話自己都已經成年
無同其他男人咩過
我屌你啦，成日去劈酒比人中出一百回合
自己唔知姐
不過為安全起見，萬一肚入邊真係關我事，咁我都好大鑊 事關我岩岩先識左個女朋友...

唉...
無計，就係當晚我去左女朋友屋企，諗住一五一十同佢坦白個陣
佢屋企人忽然出哂來!
「恭祝~你福壽與天齊!慶賀~你生晨~快樂~~」
咦咩今日係我生日咩?
「咩今日係我生日咩?」
我女朋友：「係啊，特登為你預備既呢個驚喜，十唔十price啊？」
「十...十price」
死啦，女朋友全家係哂到仲要對我咁我
我點可以為左個一夜情既同事放棄呢段關係...
同佢地切完蛋糕食埋壽司之後
我已經差唔多做到一個決定
就係呢個時候，女朋友阿哥個女捉全我隻手叫我同佢一齊玩鯉魚王
扭下扭下
整跌左我部最新版既ASUS手機
個畫面立即熄左，撻極都唔着，似係mon分離問題要換mon先解決到

想問下九龍區有邊間換手機mon比較平? thanks

加速

冇是咁的 0分重作

真人真事

又話冇射又一夜情？
你想點

0分 重作

又係換手機mon
換下新嘢啦

佢同你加埋有兩條賓州啊

佢真絲嚟
要屈就屈我好了

想點呀？作文作到咁都好意思post出嚟...